禮義廉損失點止4億

區議會大敗，除咗議席人工同津貼，佢地平時搞咁多大白象一定好多油水，甚至自己報價自己賺。

再睇返麗晶、天盛等，佢地都應該好常去插手各屋苑風火水電等等合約，又係油水。

分分鐘份人工只係細數，大數就其他渠道貪返嚟，哩4年要玩榭佢

Agger

推

元朗17億天橋為例，五大專業學會反對又提出9億替代方案，保皇區議會都18:3票繼續起，每票1千萬完全唔過份

要攬炒就要咁做
同樣係要經正常渠道
下一屆都要撐住

今日先反對17億方案，上任後推9億方案(或其他更好方案)，由反對派變真建設派，吸納扭屎忽港豬的選票，再全體成功爭取BANNER。

想撐住要變真建設派
成功爭取BANNER要出禮義廉出得更快

最重要係攞晒班親北京組織嘅屎出嚟對比

唔洗一定話佢貪污，收回佣
只需要講親北京組織起條天橋17億改善交通
但實際少佢一半就做到，而多出嚟嘅錢又做多項改善工程